[ 法國旗手 ] 見到法國人咁撐我地 我地好似冇咩表示

呢個星期係黃背心運動第42個周末啦

見到當地嘅黃背心咁撐我地 小弟認爲應該做返D野回應下
——
9.01 機場

舉法國國旗 / 係隔離舉埋區旗

黃背心

法國口號/國歌 聲援法國

有冇巴打絲打想加入法國旗手團 (而家得自己一個)
宜家準備買法國國旗

自推50連

法國國歌：

推

自己一個舉唔到兩支旗呀HI

要人

對

幫手推

721

感謝

自己單丁一個好慘架

好滾動

旗手

push

萬國旗感謝/集會？上次人鏈宣傳唔切，效果唔夠顯著 我果頭淨係見到一位巴打拎A4print出黎嘅國旗+感謝語

所以要做返D野

STAND WITH HONGKONG
FIGHT FOR FREEDOM

我主要集中聲援法國黃背心運動
如果有其它巴打舉其他旗就會更好
各有各做

其實🇫🇷好靚，又有意思

法文點唱
Do you hear the people sing算啦

係呀 一直都好中意法國國旗

用手機播都得嘅

撚識唱法文咩..

舉下旗就得

各有各做

Merci France

Que Dieu bénisse Hong Kong

贊成
所有有搞遊行支持我地嘅國家
我地都要拎旗多謝人地
亦表明係全世界都支持我地 stand with us!

巴黎鐵塔都靚過人

gchi

Push

文化大國名不虛傳

推呀 Merci France

窮J表示好想去呀

oui oui

去法國要預幾多錢我都係窮J
想去

正確
邊個國家嘅人幫過我地
支持過我地
一定要高調多謝佢地比佢地知

我地係禮儀之邦 一定要多謝人地

How to make a french flag

支持

831 民陣 91機場

如果香港有得買就係香港買
冇得賣就要逼住試下係淘寶買

但黃背心都係示威喎
舉法國旗

agger

第一張圖啲中文

人地都舉香港區旗啦
舉下人地國旗應該接受到掛

唔係拎遮咩

你舉法國旗當係多謝同回應法國人依個無乜問題

但依家果邊黃背心已失民心，你著埋黃背心會唔會令其他既法國人對香港人既觀感唔同左？

依點要注意

法國國旗！

如何不仇警？

整合哂6-8月警察罪行

運動初期嘅6月：
0612 金鐘 用橡膠子彈射盲中學教師。
0612 金鐘 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱。
0612 金鐘 開槍射擊患癌老伯。
0612 金鐘 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者。
0612 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫。
0615 迫死第一位烈士，在警署內歡呼。
0629 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生。

到7月情況更變本加厲：
0701 金鐘 早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥 。
0706 屯門 過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜。
0707 旺角 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪，但又笠水。
0707 旺角 警員揚言：做野唔需要委任證。
0707 旺角 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑。
0707 旺角 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕。
0713 上水 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵。
0713 上水 襲擊民選議員。
0714 沙田 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，拗斷手腕。
0714 沙田 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼。
0714 旺角 重演暗角打鑊。
0721 上環 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者。
0721 上環 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民。
0721 元朗 完美演譯警黑合作，警署門外求助落閘、999報案中心:驚就返屋企、公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器。
0727 元朗 射催淚煙入老人院。
0727 元朗 無視揸鐵通白衫鄉黑。
0727 元朗 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民。
0728 上環 濫捕街坊、救護，44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師。
0728 上環 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
0731 葵芳 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民。

直至8月都仍然無任何一位警察為上述事件負上刑責，8月：

0801 火碳、天水圍 無故拘捕物資站，在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器。
0803 旺角 失控速龍隊襲擊，用膳後在餐廳外市民後逃去。
0803 黃大仙 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙。
0803 黃大仙 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟。
0804 將軍澳 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流。
0804 西環 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人。
0804 觀塘 觀塘警署內在高處開槍射擊途人。
0805 天水圍 13小妹妹買書經過無故被捕。
0805 天水圍 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時。
0805 北角 再上次演警黑合作，三個鐘無警察狀態任由福獨分子攻擊香港人。
0805 荃灣 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬。
0805 深水埗 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走。
0806 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕。
0807 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假。
0810 大圍 射催淚煙入屋邨內。
0810 尖沙咀 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱。
0810 尖沙咀 腳踢記者。
0811 尖沙咀 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑。
0811 尖沙咀 射爆女救護義士左眼再推卸責任屈彈珠所傷。
0811 銅鑼灣 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向。
0811 銅鑼灣 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉。
0811 銅鑼灣 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷。
0811 北角 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人。
0811 太古 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射。
0811 葵芳 葵芳站內放催淚煙。
0811 金鐘 20樓射催淚彈，意圖謀殺。
0811 新屋嶺 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往。
0813 機場 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺。
0813 太和邨 屈街坊阻礙救援。
0814 深水埗 街坊燒街衣防暴突然推進，向無人嘅街道狂放催淚煙，引致大量街坊受害，其後無數流浪貓狗死亡。
0817 旺角 鬧市中向天橋開槍。
0820 將軍澳 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首。
0820 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家。
0820 青衣 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍。
0821 元朗 和平集會突然清埸棍打市民。
0824 九龍灣 拖行聾啞義士期間多次腳踢。
0824 九龍灣 再次開槍射眼。
0824 九龍灣 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類。
0825 荃灣 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民。
0825 荃灣 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士。
0825 大窩口 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕。
0825 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開。

多謝巴打提點 其實我都驚黃背心會誤認係記者
所以會詳細考慮

拉塊法文banner出黎多謝人

有唱 do you hear the people sing

有無介紹
咩鋪頭 有現貨 美，英，法等旗

上網訂都訂唔切

認同

啲繁體字多謝你地啊

banner小弟就唔整住啦
睇下有冇其他巴打整啦 我都會幫手

小弟都想知

定係應該拎晒G7嘅國旗一齊fing會好啲？再加返個Stand With Hong Kong Banner。

法國腸

我哋著返黃背心?

8.28 #Metoo 遮打花園

8.31 民陣遊行 直指中聯辦

9.01 機場 13:00

9.02 全港三罷

今晚見

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

Vive La France

遠於法國嘅戰友

唔好，依家黃背心觀感唔太好，可能會令法國誤會。

多謝法國人支持，關注香港反送中運動

可以twitter多謝佢地？

好感動
要回報返佢地啊！！

Vive la France!

撐撐撐

Merci aux Français pour leur soutien à la population de Hong Kong!

重淘寶冇辦法嘅話一係畫一係print
死都唔好淘寶

直接英，美，法國旗一起上啦屌

唔知係咪媒體誇大
班法國佬真心覺得我地香港人勇武過佢地
比佢地更加organized
我覺得點都要多謝佢地

八國聯軍可以

推一推 表示感謝

記住唔好買錯俄羅斯旗

推!!!

Allons enfants de la Patrie

法國國歌同美國國歌都啱依家唱

藍白紅代表自由,民主,博愛

自由 平等 博愛

其實仲有咩國家支持過香港
佢哋嘅國旗都應該拎出嚟多謝

每個法國人都有革命基因

France

push 一齊多謝法國佬

推 識少少法文 樓主留tg

其實馬賽曲係首好激昂既歌
同埋歌詞都好match今次運動

多謝法國定多謝法國黃背心先？ 多謝法國黃背心會唔會得罪法國政府？ 係咪 舉法國旗唱法國國歌 就咁多謝法國會好啲？

利申 想去 幾時有

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

仲有德國之前提供政治庇護呀🇩🇪

pish

口號可以
國歌好似唔太好

你出嚟發夢時聽到有人播中国國歌
你會有咩感受

唔知點解add唔到你

人地盡左力寫㗎啦

Ok

我愛貞德

示威唔等於反國家
黃背心好多都係舉法國旗黎抗爭

我鍾意食拿破崙

柒左

革命運動既始祖

支持，都可以聲援下法國個邊黃背心

另外有冇法文文宣 我有d想send現而情況俾右派社會領袖Marine Le Pen 等多d意見領袖發聲

法國國歌其實好有意思，超級振奮人心

取得勝利就係最好既表示

有冇人知邊度有法國國旗賣
急需

推一推

唔識法文 但想幫下手

邊度有國旗賣

邊到可以買國旗

有冇興趣 一齊扯旗

想問好耐 邊度有國旗買？

唱do you hear the people sing?

Vive la France
Bon courage Hongkonger

7國旗

多謝 黃背心 聲援

Pushhhh

再推

推
被捕人仕關注組

反對曾偉雄聯合國要職聯署

舉晒有支持香港既國旗

成支激光劍

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

勇武之歌
Aux armes, citoyens ! Formez vos bataillons !

d字好q

831寫法文banner回禮點睇？

法國人係一戰嘅口號：Ils ne passeront pas!

自由平等博愛啊

愛國不愛黨啊

有興趣

多謝所有法國朋友

係羅浮宮推一推

幫推 要有d表示

貞德 貞德

啲中文字好q

連結全世界！

咩國家都舉下

第一張圖支旗寫咩

旗可以
黃背心有介入當地政治嫌疑
可能令馬克龍尷尬
自行衡量

d中文字好cute

法國國旗同樣代表自由民主

多謝法國既朋友

破而後立

'If not us, WHO?
If not now, WHEN?'

RIGHT THE WRONG, FREE HONG KONG

毋忘六烈 八百義 兩眼 三十骨折 手腳筋
過期毒氣 元朗黑夜 811警暴 雙肺 一裙 無數屈辱私刑
撤回 定性 釋士 究警 普選

試問誰還未發聲
都捨我其誰衛我城
天生有權還有心可作主
誰要認命噤聲

Be Water

Push HARDER than yesterday
If you want a DIFFERENT TOMORROW

‘‘We work in the dark to serve the light.’’

viva la vida?

唔識講法文會唔會好尷尬

佢地寫既中文字好特別可以成為字體

下次舉Merci嘍
仲有德國

仲有咩國 立陶宛好唔好

推，

Respect

法國旗美國旗英國旗!!

白色a4紙

咁少正評

help push
革命發源地
舉埋banner 撐番黃背心

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

但佢地依家係咪變左質？

香港人！還拖！往死裏打！
828國泰@愛丁堡+#Metoo，831民陣，901開始無限期癱瘓機場貨運，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬！
㩒錢/換美金，經濟制裁中共！
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

有興趣
留低tg比樓主？

don‘t do that. 大部份法國人都吾中意佢.佢理念完全吾match 香港情況

利申:法國港僑

好有心，寫埋中文同舉遮。

兩塊癡埋一邊香港一邊法國

榨旗就搞吾掂,想寫乜我幫你
利申: 法國港僑

721
811

推！

咩野無表示
你未唱過 can u hear the people sing 咩

派法國旗仔

法國佬表示你唱英文版關我咩事

互相支持

整咗兩張圖求大家幫手twitter spread出去

一定要通過人權法案

612 721 811 820

好 唔太熟法國政治，但我見馬克龍民望好似都幾低下

加上我見外國左膠女權又冇點出聲 所以我先諗右派

G持！

推 法國人

淨係識aux armes呢句

法國旗不如歐盟旗
抽氣扇不如香港旗

要做返d野

第一張相啲FONT唔錯，
可以做美工font

舉佢老母

有機會俾大陸人屈扮記者

Ho ar

true

自由平等博愛

有冇法國連登可以上去聲援下

邊度有英法國旗買

我愛法國🇫🇷

老老實實，只有勇武派能救香港，如果勇武都冇埋，剩低既就只有更加黑暗同埋無盡既清算

喂陳大文，琴晚見到你老豆用槍射班暴徒！射得好！班暴徒搞亂香港唔死都唔得！收到風黃老師（藍絲老師）都有份掟磚，下次射埋佢啦唔該！

阿文，我地幾時組團去荃灣劈黑衫友呀？

文哥，聽日早會一齊拎住支國旗集隊丫，又或者我舉國旗你舉支持香港警察橫額。

文佬！我同隔黎班既同學會喺一陣小息學班黃絲咁聲援你，屆時我地會大叫：「支持陳大文爸爸嚴正執法，為民除害！」

如果咁都叫欺凌，你大可以問校長：「你係咪唔俾我愛國愛警？因住我放你呢個黃屍校長上港人港地睇你仲有無得撈！」

舉美英法德台都ok

法國旗ok，黃背心就有危險

邊度有得快買？

d中文字好得意

法國旗全面進場

法國國歌好易唱

自由 平等 兄弟

法文的博愛fraternité 的原文，意思是兄弟情誼

Pushh

push
Merci beaucoup la France

邊度可以睇下法國佬啲comment

借個位

理勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
依家香港人要靠自己
人人都要有自衞隊身體質素
讀書明智 習武強身
運動練完哂30分鐘內記得食夠新鮮蛋白質
唔理你食奶粉 雞胸咩都好
食好佢 大家齊齊做gym強身
例如：
豆 菇 雞 牛 魚
蝦 羊 豬 西蘭花
首選 豆/蝦/魚
次選 菇/牛/羊
切記：炒過先好食 白烚營養走鬼哂
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能

長期戰爭 齊上齊落

We Shall Never Surrender

新加Service

著黃背心嘅話驚會連累到記者同fa手足，
到時話分唔清示威者同其他人，係唔係都捉左先

721811

fb 佢地有group

入定馬賽曲入手機用Speaker播咪得
自己就肅立敬禮

好提議

我係法國讀書！
支持黃背心

起碼要識讀 Liberté, égalité, fraternité 呢三個字

🇫🇷

我想拎!!!

啲中文既字體好得意
Btw 自由 平等 博愛

推。

革命始祖國

Liberté, égalité, fraternité

不如831 fing 晒G7咁多國既國旗

推啊！

點支持佢地好

不如91 夾個時間一齊播，試跟著唱好過啦。。。
好難背喎

法國國歌
如果識唱，其實真係好撚正
勇武到出哂界

我識唱。 歌詞真係好撚勇武。

推 幫拖

法國人

psuh

可以額外整一日係大家聲援多謝番佢地 唔洗夾落某啲集會度

ppp

pp

一定要回應感謝支持

有無譯音字幕版，語文差唔識聽唔識讀好想一齊唱

法國包

多謝~

法國好撚高汁

利申：想去但無錢

留聯絡方法

第一張相d 中文係法國人寫？
好可愛

加入法國🇫🇷旗手團

支持舉G7旗 + 展拓香港界址專條持有國。

【文宣方向】對付淺藍中立，每幅連儂牆要有「專業人士支持普選」+「中共經濟崩潰」+「西柏林」
今日實測，西柏林海報+Hong Kong Human Rights and Democracy Act有好多鬼影相！

而家座塔下面成班人賣啲淘寶鐵塔
上面巴打們因住去完有Paris syndrome

巴黎Panthéon有一幅牆寫啲係1830同1848年革命陣亡者嘅名

🇫🇷 自由、平等、兄弟 🇫🇷
🇫🇷 Liberté, Égalité, Fraternité 🇫🇷
法文的Fraternité 的原文，意思是兄弟情誼